[極高難度]搵一套幾十年次嘅西片

淨係記得有班人排隊跳落個大型碎肉機度,阿森一族曾經模仿過

Wall?

Pink floyd? Another brick in the wall

應該係The Wall 卦？

係呀,終於搵到